經過今日總統候選人辯論，香港人準備走佬

？？？

biden 必勝